天梭場地單車世界賽 港隊13人大軍名單曝光 李慧詩強戰3項爭金

【體路專訊】場地單車世界錦標賽2017快將於4月12至16日假將軍澳單車館舉行，以剛剛4奪香港傑出運動員「星中之星」的李慧詩（Sarah）為首之香港單車代表隊，派出5男8女精英出擊，力拚群雄，其中被視作「金牌希望」的Sarah將出戰個人計時賽、爭先賽及凱林賽3個項目，全力藉主場之利爭搶最高榮譽的「彩虹戰衣」。

港隊名單如下：
男隊－梁峻榮、張敬樂、高肇蔚、梁嘉儒、繆正賢
女隊－李慧詩、刁小娟、馬詠茹、楊倩玉、梁寶儀、梁穎儀、孟昭娟、逄瑤

港隊參賽項目：

（男子項目）
團體追逐賽 : 梁峻榮、梁嘉儒、高肇蔚、張敬樂、繆正賢
麥迪遜 : 梁峻榮、張敬樂、梁嘉儒
記分賽 : 張敬樂
捕捉賽 : 梁峻榮
個人計時賽 : 梁嘉儒
全能賽 : 梁峻榮
個人追逐賽 : 高肇蔚

（女子項目）
團體追逐賽 : 楊倩玉、逄瑤、刁小娟、梁寶儀、梁穎儀、孟昭娟
麥迪遜 : 楊倩玉、逄瑤孟、孟昭娟
記分賽 : 楊倩玉
捕捉賽 : 刁小娟
個人計時賽 : 李慧詩
全能賽 : 孟昭娟、逄瑤
個人追逐賽 : 梁寶儀
爭先賽 : 李慧詩、馬詠茹
凱林賽 : 李慧詩、馬詠茹
資料來源：香港單車聯會

難得今年天梭場地單車賽係香港舉行,又撞岩復活節假期,諗緊好無買飛入去感受下氣氛,有無巴打有興趣一齊去?